尋人

本年3月1日晚上於牛頭角彩福邨發生一宗學童自殺事件，已故的劉同學的遺屬希望廣大市民可以幫忙，協助尋找劉同學的親生父親，圓成劉同學生前一直未能實現的願望。

請各位幫忙轉載這則訊息。如有任何消息，請盡快循以下途徑通知聯絡人（劉同學的鄰人），聯絡人將轉告劉同學的遺屬。

謝謝。

//
尋人：3月1日晚上 劉承翰 離世。他生前一直想見到他親生父親，圖中為他們唯一合照。請大家幫忙好讓出殯當日可以見面.請大家幫忙轉發。

圖中人士名字 ：劉志雄
出生日期 ： 1972年11月1日
曾居住於藍田、最後一次發現地方為旺角中式餐飲廚師。

如能夠提供資料或者是本人、請Facebook聯絡 Andou Rinae. 或留下聯絡電話。
//

轉自名校Secrets